（！核彈！）新屋嶺被捕女子被逼口交！否則被強姦！現時下落不明！

原post

我好唔想再喺呢個世界生存⋯⋯

我同呢位絲打傾咗好多野，佢係新屋嶺受害者，我怕佢睇唔開，有冇人識佢? 佢係前113搞手同10月10搞手。

岩岩唔係講左炒車？

至今仍然未有佢嘅消息

未能確認

推

推左先

你知我知單眼佬都知
可能美國都收到風

但冇野可以做....

手足，比我地盡力比番公義你

原post話炒車，又開新post？

立即解體警隊

室內掉tg會死人㗎喎

到時岀到黎？

唔係炒車咩 本身原po樓主之前都係開膠po

推！香港人，肯打狗救人未啊？

其實咬斷碌鳩既話有晒證據顯示狗屋內有狗除左褲同埋有口交呢件事...

班死黑警真係好撚仆街

畀狗同事笑一世

好撚仆街

絲打
一定唔可以自殺住
我地一定要睇到支共仆街既一日
你一定會睇到燒死狗架

反抗變浮屍

Show Blocked User - 一鋪過
三毛你好

其實開記者會已經核爆啦,
唔駛上庭嘥時間

死咗好多個啦
日日咁多自殺無可疑

請保持距離 避免炒車
13樓有link 原post主話佢已炒車 請自行判斷

得架喇，你講的地就會信班狗咩都做得出
解散警隊？即刻全部死刑啦屌

絲打唔該你企出嚟

Push

信果個係on9

有d可疑 觀望下先

你係咪on9
班狗當街當巷都敢扑老人家
你覺得喺冇CCTV嘅地方佢哋有咩做唔出

我希望係炒車

極有可能，前之咪有個阿叔係醫院都畀狗虐待。
無cctv乜都做得出

原POST樓主3.14159係鬼

先係把當日新屋嶺真實發生的事用HEARSAY形式講出
最後玩自己踢爆自己

令人覺得所有性侵,強姦指控係示威者憎差佬而老屈

當日中共屈法輪功就係殺一百人再搵5毛9UP殺法輪功十萬人
由於一個國家一時間無十萬人好難無人知, 令所有人覺得法輪功講大話

因為HKGOLDEN班五毛用呢招屈過人所以我知

所以我的睇法係迫口交,強姦係好可能真係發生過
因為當時中共就係用同一招折磨法輪功,維權人士

迫女示威者脫光係男警前SIT UP就係大陸公安的常用變態技倆

冇證據
得幾幅圖

um 推左先

屌 推

如果堅野請開記者會
要好似吳同學咁指證
我地先可以幫你搞死啲黑警

現在未能證偽，加上有同類事件發生過，未知是否鬼

非禮強迫口交呢啲黑警一定有做
唔想講得咁白勾起悲慘回憶先總稱性暴力
不過變哂浮屍冇人指證到

我一直深信陳彥霖係被輪姦後殺死
所以班黑警咁驚被人搵到真相

呢單野係台灣行政院長篤爆香港黑警殺人後先上水

明顯係黑警的煙霧彈

冇cctv其實你點講都得
但而家d黑警真係咩都做得出
我寧願炒車

善用起底功能

只要你肯企出黎指證
我地先有能力同你一齊拎返公道
死你都唔怕 點解唔盡力打埋呢場仗
同班死黑警死過

風向狗又想連登變神探論壇

一齊拉啦 , 唔想又成板查案 post

原po樓主講左炒車

dllm有疑點又話人三毛

你起下佢底先
三毛黎

有啲嘢荒謬到一個地步,但唔代表件事係假.

Up

check清楚先啦，得幾張對話圖就當真，一陣唔小心俾人帶左風向

推...

呢條三毛一早比人屌鳩左好耐喇喎ching

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

講真
無得check
新屋嶺
無cctv

佢地先咁明目張膽
你要知道佢地做搜證知點毀滅證據

炒你老母

現實往往比你想像嘅更荒謬

屌佢老母
睇到眼淚都流埋

you are fake news

你自己入原po睇啦on9仲要比人踢爆個樓主一個月前先爆絲開膠po

唉 香港人 真係賤過狗

老實講冇人想係真 大家都想係炒車
如果推po係可以令更加多人關注 更加多人搵到證據prove件事真定假
我寧願推左先

我都知，唔係話唔信手足，但掉返轉對家如果有心抹黑，整幾張對話圖混淆視聽，到時恐怕容易俾人牽著鼻子走

隔離post 話狗公扮女人

拉

迫你口交咪咬斷佢囉

咬斷佢條j啦

信你一成

老實講
如果依單野受害者開記招
你會點做？
咩俾人牽住鼻走
我地又唔係gphone 、泛民依啲議員
有咩俾人牽住
最多都係遊行、做下文宣、捐下錢
仲可以做到啲咩？
你敢唔敢搏命？
香港人三罷都唔敢

推到上報

屌佢老母，呢班狗遲早要還！推

push

死黑警 又唔做野 又唔讀書

呢d圖咪證據囉呀sir 屌你老尾

起底，五毛，拉

師兄冷靜d好冇？如果有證據指證對家，成件事個效果一定會好好，仲可以俾傳媒大肆報道。掉轉頭藍絲出對話圖抹黑示威者，係咪一樣要比人牽動情緒先？

有狗死就安樂
點解佢唔去殺狗要假手於人
唔係話唔信
但而家係邊個要報仇

口交喎...一咬咬落去...駁返都殘廢喎...蠢唔晒既班黑警

係咁架，連燈仔一聽到啲唔啱聽嘅野就會話你係五毛同分化

屌你老母 毒氣 强姦 咩都有

我邊句說話令你覺得我唔冷靜
我就係冷靜先講得出依啲說話
除咗受害者嘅說話可以有咩證據
受到咁嘅傷害、仲可能被脅迫無咩人可以有勇氣企出嚟講出件事，仲要犯人係唯一有權執法嘅人
邊個有咁嘅勇氣承受二次傷害
事發地點係新屋嶺
無cctv
班友做開搜證
好識有系統毀滅證據

效果好？
有鏡頭影住
佢地話打人斷正都無事

不如你試下係極度權利失衡既密室裡面俾人逼咁做
睇下你敢唔敢咬落去？
你睇下當時你會唔會諗後果？
會唔會驚？
會唔會唔知下一步點俾人處置？
會唔會因此妥協？

做冷氣軍師唔係唔得
但只係識指指點點嘅人
我唔覺得好值得尊重

PS. 樓主搵返佢未

65422226

一眼就睇得出係假

照推無死錯人

推啊！

用口咬斷班狗條撚啦

其實有咩可以做到？無力感好重...

連登多數都信
因為多數都係智商低既人

含過撚既都知根本咬唔到!!

當大家忘記果d又輪姦又性病既時候開始用口交提返大家
下次對家又會用咩對話圖出黎撚班唔fc既傻仔呢
果位開post既都講左係假扮手足
唔知幾時先學識用下腦唔比人帶風向

留名觀望

變左浮屍

五毛嚟，block就得

點炒法

你好on9呀

好難證實喎

萬一POPO故意開post講到非常嚴重，然後自己話假ge
咁咪搞到之後d人好容易懷疑真義士？

試下搵美領
其實香港搵傳媒都冇咩用
黑警實話不實指控 叫你搵d你冇可能搵到嘅證據

屌你同臥底二五狗同一道理, 等大家捉鬼post....!!捉風向撚.!

我.....唔知講咩好....

佢後尾變左話已搵返手足 冇事
之後仲話自己冇tg
好撚奇怪

一係就扑鳩你囉

企出黎啦

炒你老母閪咩
啲狗一定做得出

咪係
佢地要證明自己清白咪拎cctv出黎
冇強姦都大把私刑la
根本就身有屎拎唔出
唔會炒到車

班狗真係咩都做得出
義士講咩我就信咩
仲對狗既人格有信心？
係咪on9？

未撚打到佢姦到佢咪當睇唔到囉
香港人想贏咩？
攞道德高地打J咪夠
算撚數啦

佢原PO講嘢前言不對後語
113&1010女搞手-->狗公扮女-->變返手足
話同人傾左好耐 但之後又話自己冇TG
個位疑似手足 tg : last seen a long time ago....

我信有手足真係被狗不人道對待
但原po(樓主: 3.14159)好鬼....

班狗連對一個幾十歲既阿伯都會性虐
完全諗唔到佢地會唔強姦既理由

搵返115上庭嘅人資料

含過撚嘅都知唔咬斷佢
啲牙都可以刮損佢條野

去美國註港領事館

伯母rip 🙏
節哀順變

有案例係咬斷

絲打 希望你睇到，
快啲搵多啲朋友 ， 男朋友 跳過呢個stage,
👊🏼 唔好諗咁多！ 淨係諗放鬆

唔係話唔信 但永遠呢D post都係深夜出
跟住就將D行動 真材實料post推到喺熱門唔見哂

FC未?

唔該晒層主。
大家舉報呢個回覆通知連仔del po喇喂
一陣間9點10點多人成堆人俾人fake，全部都係查安post 就唔好

反還反，有人信迫人含撚真係好撚on尻.... 擺條撚入去俾佢咬斷咗撚算

死蓄牲

Rip

又係呢啲

。

師兄唔好咁離地
佢真係咬撚斷人碌鳩我諗佢32隻牙都會俾人監生剝晒

p

等 factcheck

我地保持觀望態度。。。等factcheck
唔好被人辣興。
美國要我地和平示威。

Twitter見啦 垃圾警

雖然等同自殺
但被迫含撚都已經好想死
分分鐘寧願俾佢哋殺

拉

其實有啲嘢係fc唔到
就好似我有朋友係新屋嶺出返黎都話俾狗女女女
但我會信囉

點解一個叫文明嘅社會，會發生啲咁嘅事

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

現家舉報都無用啦，個post 都俾facebook page 如獲至寶咁share 晒出去，啲人又留言又再share，單fake news 都出晒公海，只能講做呢單野既人好惡毒，夜晚出post ，到後尾先話假，講乜都無用啦，出晒公海，而家我老母分分鐘一起身就會同我講有呢單野發生

你講完都係唔會贖到罪

個絲打唔企出嚟
班中立，淺黃一日都黑比班深藍
話你哋鳩 up

我信。我所有都信，係唔信政府講嘅bullshit。

屌你老母狗，死冚家

幫手簽
又話有十幾萬 BNO, 呃9我

點FC呀

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

救人呀!!!!

#509 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原樓主回覆

追究!!!!雪恨!!!!!!!!

啲狗必須要落地獄

見住自己朋友成身傷
其實真係好難唔信

告唔告得入，根本唔係一個考慮揭發佢地嘅條件

要伸張正義就要企出嚟

就係堅持法治同公義嘅最基本原則

當所有受害人都揭發性侵嘅時候，無論犯事黑警有冇坐監，佢已經喺眾人心目中被審判了

所以出嚟指證先至係最大嘅心理治療同埋公義嘅伸張

一定要寫入歷史，自殺死不如攬炒死

手足頂住呀

Push!!!

其實冇先至出奇
有鏡頭都已經完全唔避忌
更何況係新屋領又偏僻又冇CCTV
根本無法地帶

CLS

警犬死全家

到底係咪狗公扮女人
拉咗先

你唔信的去含晒班狗的撚記住陣味
再去問樓主個fd 對比下囉

你都係呃撚含的姐自己入新屋嶺咪得囉

見到原post樓主回左句
起左底 狗公扮女人 炒左車 就無再更新
等到原post出資料

多左好多冇腦新會員

屌 班狗真係好撚賤

留名

原po都仲係到 開咁多個把撚咩

仲要1個2個推呢d煽情po上熱門

Fc又話做唔到 一味就話信 而家同垃圾廢老group入面亂傳流料有咩分別？

講幾句就信，我就唔太信囉
無錯，新屋嶺無得搵證據做乜都得
d人就持住依個point不停散播謠言，等人去信
因為無證據嘛，講乜都得

你話性侵都算啦，口交？
sorry真係覺得吹大左

依條友不嬲鬼黎
Block 左好耐

已炒

咬斷碌鳩嘅後果，就係兩個一齊消失
男嘅就毀鳩滅跡
女嘅先女女女再棄屍

不過既然new house hill 係酷刑室
一定有工具令受害人咬唔到

老實講，件事若果係真
當下如果為咗保命，被迫就範係唯一選擇

件事若果係吹水
咁其實有可能係為之前有Post話會有狗死鋪路

9up完

推
班警察冇人性
我信佢地真係會咁

好詳細喎，樓主似被人威脅多過真炒車

If there is no FC => automatic ignore, unless you think gossiping, which may turn something into rumor, can help you reach YOUR GOALS!

If FC is done or appropriate, please refer them to professionals ( e.g. counselors and lawyers specializing in those areas). IMHO, it is beyond our ability to help on similar cases.

Please consider STOP "discussing" similar cases since there is NO practical or constructive value helping victims, if they are real. I don't think they like to be "gossiped" either!!

Do you have more productive things and important goals to work on today and this week !?!?

Do you want to see >2 millions showing up on 11/2 peaceful assembly?

The media fight is so intense on USA ( our Act : Bill H.R. 3289 / S 1838), can you help send a note to senators (list - ) and express urgency and severity of situations?

We don't have $ like CCP, but we have HANDS! CCP/HK official worked very hard to create impressions on all media and lobby the senators since they cannot afford to lose and would hate moving the Act to the floor for discussion or even pass it!

When is your last time to read a book on this movement related topics or strategies..?

Life is a matter of balance. Maybe you are too focused on this movement. Would you like to spend some quality time with your family members--- it's great doing it NOW( yes, nowwwww) since nobody knows about "the" future !

希望係炒車

咁即係一個留言就可以FC？

咁我都留一留言先：

啱啱起咗佢底真係手足嚟㗎

推... WHAT.....到上報???
Fact checked?
If none, ignore.
If yes or proper, refer to professionals to help out IF the case is legitimate case!

IMHO, there are too many distractions from main goals !
FOCUS !!

I like that !! "出嚟指證"
If the case is real, they need to be brave enough to 出嚟指證 !!
Hundreds of cases of foreigners have done that in the last few years. "Me too" movement !!!

屌你老母死黑警咬撚斷你條臭鳩啊仆街

一早block鳩左佢

The key is "如果"
Do you like to receive news that are not fact checked already?

以為去撚左藍絲group FC左先啦屌

有人問佢有無tg
佢話佢無

狗撚唔驚斷咩

仲推果啲有冇追post

屌 呢啲咪撚玩膠

佢係原po樓主喎

又9 up

係就叫當事人出黎講咁先有人信 比點勇氣大把人撐你

老實講，用下腦

真係口交，你一野咬落去

成條J咬鳩甩啦

太多9 UP

唔會有人信

反而做到狼來了效應呀白痴仔

好撚真不過睇落d
真係dllm 好撚好玩咩

咪on9啦，風向撚？

#756好鬼

有好多人淨係睇樓主，唔會睇回覆，炒左車都唔會知

一個假post就已經可以帶哂風向，究竟開post果個有咩居心

唔使訓唔到，因為車已炒

對唔住，手足
我地做唔到野
真係嬲到震

chat 對話流出9成假

呢個真係一早Block咗

連俾人姦都唔想
點會想變無牙浮屍？

推呀屌

如果佢咬斷左
上面嘅對話應該唔會有機會存在

善用不推文回覆

咬撚甩埋
一定有報上
香港警察當值其間
斷J

一定轟動

狼來了效應
最尾咪又係義士蝕底
開呢D POST個人都無撚腦

有解放軍醫院

又話抄車

啦你死啦 準備比人話

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

絲打頂住啊
去個旅行散下心
有咩需要唔好怕問人
好多手足都好肯幫手

屌

抄車

炒車呀